69 612 615

香港發生最多事嘅三日
亦都係最沉重嘅三日

香港人，頂住。

短短一星期 接收嘅資訊無限大
個腦無時無刻都process緊
攰了

各位手足要好好休息 繼續努力

609 612 615

今日之後
609 612 615 616
香港人 一星期經歷左好多好多

創造左好多創舉